波仔係咪冇錢買正版windows？

右下角大大個windows 水印

入咗premiere pro 仲有水印

Windows10 黎?